油塘大量狗 拎哂裝備物資

[i

Push

飯盒？

似買飯

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

似飯盒

裝備邊度有咁細件

毅進仔做翻老本行

push

個個文宣po都有呢個問題
共勉之

推

圖？

sor睇錯

隻隻狗都一袋二袋wo

Arms / ammo 應該有持槍警員押運